覺唔覺得連登仔對有錢「黃絲」有一種迷戀？

誠哥：吹捧做最強黃絲，點知炒哂車，人地係任「香港再出發」大聯盟發起人
Bob 叔：見到人地有錢都同連登仔 stand together，點知人地根本係離地中產，話你地班勇武派係on9 仔，強身健體都要俾佢恥笑，人地有外國護照根本唔會同你地一齊衝，facebook 屌幾句連登仔就出哂水

過主啦

覺得警犬對連登有一種迷戀

藍絲先至對有錢最推祟備至 咩野開口埋口都係用錢黎做標準
又口UPUP經濟 又咩發展咁 經濟關大部份支那新移民同廢老撚事咩

似仇視多啲

黃絲藍絲都係崇拜有錢人

sad but true
好似有錢人講野就係真理咁
但係又不斷強調獨立思考

bob叔笑人間房冇100呎，有幾多個連登仔有？

因為大部份都係睇表面然後就FF

從不相信有錢人會真心抗爭

正常

有咩問題？有錢得嚟唔奶共喎，你估咁易？

bob叔多謝Dominic Raab俾Bno咁荀嘅offer呀。

哈哈

李嘉誠講句嘢都俾人討論幾日

人地個假設同推介係俾拎住700-1000萬hkd嘅觀眾。

對於住緊劏房或者拎緊飯票嘅手足，一早已經叫咗go back there。

香港人加油

一切都係利益
政治黎d野唔好理咁多
改變唔到世界唯有改變自己
做剝削者好過比人剝削
見住d學生一車車做去坐監都唔知講咩好
唉 一陣又比人話5毛